{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6891646'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-06-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "새우 꽈리고추 볶음"
    },
    "text": "夏製鉄には特別な味がある鬼灯唐辛子を準備する。ホオズキ唐辛子を洗って水気を除去して塩を振りかけてくれる。ファンに食用卯を巻いてホオズキ唐辛子を入れていためる。唐辛子がオレンジ色になると、海老を一緒に入れてくれていためる。エビとホオズキ唐辛子が完全に焼けば、炒め物料理が完成される。もう器に盛ってご飯やのり巻きと一緒に楽しめばなる。調理時間は30分以内で材料はホオズキ唐辛子、乾えび、ジンカンジャン、唐辛子の粉、水、胡麻、食用油、ダシダだ。ホオズキ唐辛子は何回も洗って準備して乾えびは準備する。水に食用油、濃い醤油、ダシダを入れて唐辛子の粉を入れて味付けを作って準備しておいたホオズキ唐辛子とゴンセウを入れて炒める。焼いてからごま塩を入れて均等に混ぜて完成する。おいしく食べたらいいのに味付けが均等に倍であり、ゴマが添加され、味がいい。",
    "QA": [
        {
            "question": "夏製鉄には何が特別な味がありますか？",
            "answer": "夏製鉄には特別な味がある鬼灯唐辛子があります。"
        },
        {
            "question": "ホオズキ唐辛子を準備するために何をしていますか？",
            "answer": "ホオズキ唐辛子を準備するために洗って水気を除去し、塩を振りかけます。"
        },
        {
            "question": "ホオズキ唐辛子を入れていためるために何を使用しますか？",
            "answer": "ホオズキ唐辛子を入れていためるために、食用卯を巻いてファンに入れます。"
        },
        {
            "question": "ホオズキ唐辛子がオレンジ色になったら、何を一緒に入れてためますか？",
            "answer": "ホオズキ唐辛子がオレンジ色になったら、海老を一緒に入れてためます。"
        },
        {
            "question": "炒め物料理が完成するまでの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "炒め物料理が完成するまでの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "炒め物料理の材料は何ですか？",
            "answer": "炒め物料理の材料はホオズキ唐辛子、乾えび、ジンカンジャン、唐辛子の粉、水、胡麻、食用油、ダシダです。"
        },
        {
            "question": "ホオズキ唐辛子を洗って準備するために何回洗いますか？",
            "answer": "ホオズキ唐辛子を洗って準備するためには何回も洗います。"
        },
        {
            "question": "味付けのために何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "味付けのためには水、食用油、濃い醤油、ダシダを入れたものを準備します。"
        },
        {
            "question": "炒め物料理の完成後、どのように楽しめますか？",
            "answer": "炒め物料理の完成後は、器に盛ってご飯やのり巻きと一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この炒め物料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この炒め物料理の特徴は、味付けが均等になり、ゴマが添加されていることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 412
    }
}